[冇圖]香港真係好多痴線佬

岩岩搭地鐵港島線，有個痴線佬無端端係度大叫我要星期六，叫左幾次之後静左陣又係度星期一、星期二、星期三咁數

屌你老母留名

I know that feel bro

象仔黎架

對唔住囉

但象仔唔係星期六都要返工咩

以前搭荔景去中環見過有條友
上車冇位坐
跟住一坐坐咗落班港女度
跟住成行彈開哂

我見到嗰嗰他首嚟
個樣唐氏綜合症成個低B仔咁款尻叫

高招喎

頭先大圍站都聽到有人大聲唱shalalala

報警都得啦高招